[[推上熱門]我諗通左點解八一八 唔批不反對通知書！

岩岩我係度睇民陣最新安排果陣，民陣話要流水式集會；即係不斷入維園，不斷出番去，當然佢唔可以明目張膽叫你跟住行，跟住我突然叮一聲，明左點解唔批：

因為唔使公佈遊行人數呀！！

因為唔使公佈遊行人數呀！！

因為唔使公佈遊行人數呀！！

最仆街既地方係，民陣都無得公佈人數呀！

黑警根本驚左我地而家唔係驚你衝，係驚你人仲好多呀！

818 818 818

入維園

一早估到，港共驚再出現2m人遊行再俾外國media做文章

你同我定啦 聽日實遊行

仆街啲講句 將銀髮/師奶/家長帶埋細路 擺隊頭開路 （打字都覺得自己仆街）

佢咪又係唔敢郁

黑警根本驚左我地而家唔係驚你衝，係驚你人仲好多呀！

推

民陣點解無得公佈人數? 唔可以公佈幾多人參加左集會?

班狗e家唔理

點解？

行唔到但由中環塞人塞到北角都係大新聞

818 咁多位巴打記得入維園呀！

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

64集會都有公佈人數

818

推啊！

唔可以公佈遊行人數，人一多d 人就唔入維園，變左維園個數又打折扣，要盡力令人數睇起黎小，唔可以比黑警得逞呀

因為人一多就傾向唔入維園，要令個人數睇起黎少呀

所以佢地咪叫一定要入維園[流水式]集會

無錯要盡可能入一入去

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

對家集會都可以公佈人數啦，咪玩

但遊行唔可以公佈

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

光復香港 時代革命

各路大軍中環北角開始湧入維園!

推呀

光復香港時代革命

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

聽日要塞爆港島
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

塞爆維園
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

pish

[置頂兩日] 818---維園集會 Q&A行動整合post

一日入唔到維園
一日都唔俾周圍行
要塞就由佢塞
成晚流流長你驚入唔到咩？

818

即係不斷入維園，不斷出番去

所以大家唔好咁早走
塞死維園

推推

818維園見

721 811

要多人到唔洗數都多過200萬！！！！

推818 維園見

之前遊行 維園做最尾點 塞到金鐘
今次調返轉姐
唔係遊行呀 係排隊入維園

記住條隊太耐唔郁就坐低休息下

岩呀岩呀排隊入去咋

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Push

MK@17Aug 1914

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊街塞爆港島

818 2點 維園見
大家一定要出！

班狗幾時開始同你講道德底線

可以講有幾多人入過維園

我幫大家計人數
我公佈聽日遊行有四百萬人參加

有冇睇民陣個安排？
入維園流水式集會喎

818181818181818

好似話集會結束會由議員帶頭行去地鐵站

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

推 就坐撚哂喺到

屌吖一撚定要count 出嚟唔計我算點先

818 維園見, 塞爆港島

不如圍住維園行
圍園

聽D老人講以前試過一定要入維園先計數，所以流水式入維園來計，我估都得

條隊唔行肯定所有人卡哂係到

唔好搏 佢地最弱

佢唔批我地都有集會遊行既權力，唔洗理佢

推 818見

唔排除樓主腦殘 集會人數唔公佈得？

黑警點人數一向都無公信力架啦

聽日見

咁就惟有多到嚇撚死你

聽日玩人鏈啦，黃金機會

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

今日藍絲個集會都有公佈人數啦
雖然都擺明作大

屌你老母推818po呀！

推上熱門跟住點 照遊行？

同埋 有集會人數..

要多人到 google earth 都望到我地！！！！

以後都唔批㗎啦。。。

推呀！ ！

去死啦屌你老母

民陣：由於現場人數太多，我地帶走左XX人往金鐘港鐵站離開

香港人首創排隊示威

外圍唔比計？
裝唔晒就唔可以計咩？
真心一問

邊有人會跟到佢講咁呀, 一定塞爆成個港島啦

我一直都幻想住係推住輪椅上場 (票倉推出黎)

好大機會係

趁仲有幾個鐘
全世界同我 ig FB所有 page 洗版貼文宣
仲有力既麻煩落街派傳單！謝！818。聽日見

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

其實唔需要佢地公布，親身去感受下同200萬+1有幾大分別就大約心中有數

其實要公布人數，淨係計成個維園同附近嘅人，都計到啦，唔一定要遊行先計到嘅

有道理

818 維園見

塞爆成個港島就唔洗數

你覺得外媒仲信你班毅進仔公佈既人數咩

推呀！！！！！

公佈下幾多人行街囉

添馬公園都有40幾萬
咪跟返佢個制計囉

818 出黎！

民陣公布流水式集會
係起維園集完向灣仔金鍾方向離開
問下自己人多起黎同遊行有咩分別
岑子傑識玩

至於人數未公布返有黎過維園既
咁仲好計數

集會都計到人數嫁

聽民陣安排一次

你就好,有得揀

撐警集會都數到

公布 有幾多人去集合 集唔到囉
超過二百萬人 集會不成功

818 維園見！

唔可以用航拍機影住d人然後估算出嚟架咩
平時批左反對通知書個陣都數到人數架喎